法國姓摸嘅都係棄將

摸西先，摸奶達

摸連奴，摸蘭奴

世一呢?

莫生氣

摸連奴

摸爺c呢

椰子是無辜的

有個摸字都係垃圾

摸迪

摸連迪斯

你都有？

再見（摸）